根本啲人本身有病走去打科興想陷害國家

班人收咗美國佬錢

樓主出膠post 都算鍥而不捨

明顯收咗cia錢

樓豬幾時打？

珍，應該要凍緊呢班人既戶口

利申：藍絲

建議屠城香港60歲以上廢老
咁就唔會令科興丟面
為国家殺人不是罪！

打咗，大力咗，健康咗

一定係收左外國錢扮死狗

叛国者

係都打國藥啦